21世紀 頂級婚攝作品

呢幅驚世之作係我做咗40年人入面最佩服嘅，特別個FUCK字更係畫龍點睛，錦上添花

新娘對腳好奇怪

早晨不蛇